其實而家啲警察係咪廢

唔係講能力方面
頭先我見對面有三個警察 一個白衫兩個藍衫
咁我就望一望個白衫咩樣啦 睇下咩年紀做到白衫咁巴閉
結果我一望佢即刻dup低個頭
得隻死狗噉

雖然都可能係我毒親佢哋 不忍直視

心諗而家啲警察係咪咁廢 冇啲自信 都冇嗰種阻嚇性

題外話 諗起我老豆以前話 見過差佬遇到賊搶劫定唔知咩，有槍嘅 結果兩個差佬同我老豆一齊匿埋等支援 最記得我老豆仲同我講話差佬都係打份工 ,唔會搵命搏